我地要冷靜啲 唔好比怒火埋沒自己既良知

我地應該冷靜啲咁用火術
唔好比怒火影響
我地要冷靜地反拖 打死班黑社會
係要往死裡打個隻
邊個恰我地 我地就還拖
記住元朗一役 我地手無寸鐵 對方都唔會比面你 一樣攞你命咁打落你

我地要將和理非同前線融為一體
和理非係後排唱今天我 前線就用火術打狗棍繼續上
軟硬兼施 令班仆街狗賊精神分裂

你試諗下 班仆街比人打到爆缸 無啦啦聽撚到後排唱歌
你係班仆街會點諗

推撚狗要撚得好刁鑽 撚得夠花式
最好撚到佢地痴撚左線 撚到啲花生友唔知邊度是係啱定錯

政府依加都係用緊軟硬兼施依招架渣
一邊要班狗賊打我地
一邊就同市民講自己好撚慘

我地更應該學對方招數打番對方
花式撚狗 我地係市民 我地就應該接受自己係粒雞蛋
我地係弱者 我地有唱歌
只不過一邊唱一邊放火燒野食咁解

講就咁講姐 殺人既野 我地唔做架
我地唔好埋沒左自己既良知
打到佢變殘廢已足夠

一路唱住今天我 一路幫佢拆骨 感覺更良好

見到狗賊 我地要比啲同理心佢地
天氣熱啦 幫佢地除番條褲先啦
我怕佢地一陣中撚左暑又要我地啲市民幫佢埋單葬浩園呀

推